4-coder Bindings
December 22 2020

Global
------

[ B Alt ]	toggle_filebar
[ H Control ]	project_go_to_root_directory
[ I Control Shift ]	list_all_functions_current_buffer
[ I Control ]	interactive_switch_buffer
[ K Control ]	interactive_kill_buffer
[ M Alt Shift ]	goto_first_jump
[ M Alt ]	build_in_build_panel
[ N Alt Shift ]	goto_prev_jump
[ N Alt ]	goto_next_jump
[ N Control ]	interactive_new
[ O Alt ]	open_in_other
[ O Control ]	interactive_open_or_new
[ S Control Shift ]	save_all_dirty_buffers
[ U Alt ]	keyboard_macro_replay
[ U Control Shift ]	keyboard_macro_finish_recording
[ U Control ]	keyboard_macro_start_recording
[ X Alt Shift ]	project_command_lister
[ X Alt ]	command_lister
[ Z Alt Shift ]	execute_previous_cli
[ Z Alt ]	execute_any_cli
[ Comma Alt ]	close_build_panel
[ Comma Control Shift ]	change_active_panel_backwards
[ Comma Control ]	change_active_panel
[ Period Alt ]	change_to_build_panel
[ F1 ]	project_fkey_command
[ F2 ]	project_fkey_command
[ F3 ]	project_fkey_command
[ F4 Alt ]	exit_4coder
[ F4 ]	project_fkey_command
[ F5 ]	project_fkey_command
[ F6 ]	project_fkey_command
[ F7 ]	project_fkey_command
[ F8 ]	project_fkey_command
[ F9 ]	project_fkey_command
[ F10 ]	project_fkey_command
[ F11 ]	project_fkey_command
[ F12 ]	project_fkey_command
[ F13 ]	project_fkey_command
[ F14 ]	project_fkey_command
[ F15 ]	project_fkey_command
[ F16 ]	project_fkey_command
[ MoveWheel Control ]	mouse_wheel_change_face_size
[ MoveWheel ]	mouse_wheel_scroll
[ Startup ]	default_startup
[ TryExit ]	default_try_exit

File
----

[ TextInput ]	write_text_input
[ A Control ]	replace_in_range
[ C Control ]	copy
[ D Control Shift ]	delete_line
[ D Control ]	delete_range
[ E Control Shift ]	left_adjust_view
[ E Control ]	center_view
[ F Alt ]	list_all_substring_locations_case_insensitive
[ F Control Shift ]	list_all_locations
[ F Control ]	search
[ G Control Shift ]	list_all_locations_of_selection
[ G Control ]	goto_line
[ J Control ]	snippet_lister
[ K Control Shift ]	kill_buffer
[ L Control ]	duplicate_line
[ M Control ]	cursor_mark_swap
[ O Control Shift ]	reopen
[ Q Alt ]	query_replace_selection
[ Q Control Shift ]	query_replace_identifier
[ Q Control ]	query_replace
[ R Control ]	reverse_search
[ S Control Shift ]	save_all_dirty_buffers
[ S Control ]	save
[ T Control Shift ]	list_all_locations_of_identifier
[ T Control ]	search_identifier
[ V Control Shift ]	paste_next_and_indent
[ V Control ]	paste_and_indent
[ X Control ]	cut
[ Y Control ]	redo
[ Z Control ]	undo
[ 1 Control ]	view_buffer_other_panel
[ 2 Control ]	swap_panels
[ Space Control ]	set_mark
[ Period Control Shift ]	view_jump_list_with_lister
[ Up Alt ]	move_line_up
[ Up Control ]	move_up_to_blank_line_end
[ Up ]	move_up
[ Down Alt ]	move_line_down
[ Down Control ]	move_down_to_blank_line_end
[ Down ]	move_down
[ Left Control ]	move_left_whitespace_boundary
[ Left ]	move_left
[ Right Control ]	move_right_whitespace_boundary
[ Right ]	move_right
[ Backspace Alt ]	snipe_backward_whitespace_or_token_boundary
[ Backspace Control ]	backspace_alpha_numeric_boundary
[ Backspace ]	backspace_char
[ Return Shift ]	if_read_only_goto_position_same_panel
[ Return ]	if_read_only_goto_position
[ Delete Alt ]	snipe_forward_whitespace_or_token_boundary
[ Delete Control ]	delete_alpha_numeric_boundary
[ Delete ]	delete_char
[ Home ]	seek_beginning_of_line
[ End ]	seek_end_of_line
[ PageUp Control ]	goto_beginning_of_file
[ PageUp ]	page_up
[ PageDown Control ]	goto_end_of_file
[ PageDown ]	page_down
[ Left ]	click_set_cursor_and_mark
[ Left Release ]	click_set_cursor
[ MoveMove ]	click_set_cursor_if_lbutton
[ ClickActivateView ]	click_set_cursor_and_mark

Code
----

[ TextInput ]	write_text_and_auto_indent
[ D Alt ]	list_all_locations_of_type_definition
[ I Alt ]	if0_off
[ R Alt ]	write_block
[ T Alt Shift ]	list_all_locations_of_type_definition_of_identifier
[ T Alt ]	write_todo
[ Y Alt ]	write_note
[ 0 Control ]	write_zero_struct
[ 1 Alt ]	open_file_in_quotes
[ 2 Alt ]	open_matching_file_cpp
[ Minus Alt ]	delete_current_scope
[ LeftBracket Alt Shift ]	select_surrounding_scope_maximal
[ LeftBracket Alt ]	select_surrounding_scope
[ LeftBracket Control Shift ]	open_long_braces_semicolon
[ LeftBracket Control ]	open_long_braces
[ RightBracket Alt Shift ]	select_prev_top_most_scope
[ RightBracket Alt ]	select_prev_scope_absolute
[ RightBracket Control Shift ]	open_long_braces_break
[ Semicolon Control ]	comment_line_toggle
[ Quote Alt Shift ]	select_next_scope_after_current
[ Quote Alt ]	select_next_scope_absolute
[ ForwardSlash Alt ]	place_in_scope
[ Tab Shift Control ]	word_complete_drop_down
[ Tab Shift ]	auto_indent_line_at_cursor
[ Tab Control ]	auto_indent_range
[ Tab ]	word_complete
[ Left Alt ]	move_left_alpha_numeric_or_camel_boundary
[ Left Control ]	move_left_alpha_numeric_boundary
[ Right Alt ]	move_right_alpha_numeric_or_camel_boundary
[ Right Control ]	move_right_alpha_numeric_boundary

Custom
------

[ ~ Ctrl ]	close panel
[ - Ctrl ]	split panel horizontal
[ \ Ctrl ]	split panel vertically
[ = Ctrl Shift ]	open all code recursive (in all sub directories)
[ - Ctrl Shift ]	close all code files